伍公子論割蓆

我每次屌和理非，都俾人話我割𥱊。

其實最初叫大家「不割𥱊」，係叫大家保護尚武義士。

「不割𥱊」唔係俾你地啲戇鳩和理非做劏箭牌。

你地做糾察，玩監暴，篤灰義士，佢哋就會被逼害，被人打，要坐監。

而我屌鳩你哋和理非，你哋乜事都無㗎。

唔該醒少少，就唔駛被人屌。

網絡清泉

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

推

"不篤灰，不割蓆"

呢句野由頭到尾就係講比泛民及其支持者聽

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

拉人搜證交比警察自己搞。民主黨正仆街，遲下就出賣選民

推推推 好重要

有一點講錯，你屌鳩飯民，會影響到佢地d選（飯）票，依樣先係佢地最care

提防散水 提防狗察 記住佢地係冇權力去做任何野 個人意志

所以先係度做輿論操作

泛民唔好做埋d撚屌野比人屌既時候 就拎張蓆出黎擋
你地冇資格

伍公子依家live講緊既野 連登仔應該聽下啦泛民乜撚野光環可以大到蓋過佢D衰野依家唔屌得佢地?

得罪講句，班人唔衝出黎柒根本唔會屌佢地

呢幾日係咁做埋啲柒野

伍公子:下下比人屌就推落熱狗到 話熱狗仲衰 你唔好撚同建制比?屌熱狗得 屌泛民就唔得?熱狗衰極都冇篤灰啦